ig shop賣運動衫 波鞋

其實佢地究竟係邊到買貨 dickies同stussy個d衫

淘寶

大把外國網做折個陣入一批 返到黎原價放

btw stussy 連埋運費都係260蚊內 佢地賺幾多就唔講啦

九成都係假既
你話呢？